割你老母阿林鄭月娥

割你老母個閪就有份，收皮啦垃圾